以後嗌香港人 要應缺一不可!!!

唔可以再少任何一個手足

香港人 缺一不可!

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

香港人 缺一不可！

之前又話「點錯數」
【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」